有冇人發覺今年無蟬叫

往年5月-6月已經嘈到痴線，今年咁熱都無聽到有蟬聲

4，5月有叫過一陣，不過呢幾個月又真係消失咗

你唔講都唔記得

唔講真係唔覺

上年d蟬食tg比狗滅絕哂啦

舊年食太多TG

人在遠方，蟬沒有和唱

係喎屌

唔講唔覺

指壓大把阿蟬叫啦。。再唔係去深水埗舊區。。都好多阿蟬

因為喺遠方嘅人已經返晒香港

死q曬

蟬b死了

蟬都熱死左

如果我係你就report 自己個post 叫admin 刪左佢

蝦蝦蝦

催淚神經毒氣喎
你估流咖？